Title: Aus der kleinen Serie  Die BILD versucht...
Date: 2012-02-23 09:18
Author: marvin
Category: status
Tags: art, bild
Slug: aus-der-kleinen-serie-die-bild-versucht

Aus der kleinen Serie "Die BILD versucht über Kunst zu schreiben":
"[Heinz Mack: BILD schenkt ihnen ein
Bild](http://www.bild.de/unterhaltung/kultur/heinz-mack/heinz-mack-und-sein-bild-fuer-bild-22783970.bild.html)"...
alles was ich dazu sage ist "Hier verschmelzen das KOMSISCHE und das
IRDISCHE...

![Download-2]({static}/images/Download-2.png)

